有咩方法對付到催淚彈？

水？落雨？街喉？

燃燒強

1. 準備桶水浸熄佢
2. 戴手套掟返去/用腳踢返去

其實踢返或者執起掟返轉頭就得
但香港人太溫室小花, 一見到有烟已經即刻走

一般外國係cup住佢

啲狗帶晒面罩好似冇用？

暫時阻住視線一小陣已經好好

義士們一個唔好彩奶咗野嘅，走到嘅一定要走，去到外國有人接應！

海外港人支援流亡義士

正路係cup住或者打返去

風扇

超緊急
現場要哮喘藥
現場要哮喘藥
現場要哮喘藥
現場要繃帶
現場要繃帶
現場要繃帶

*而家急需武器*
1.殺蟲水
2.噴漆
3.電筒射鳩D狗對眼

*急需物資*
4. 3m手套可以反掉煙！
5.長遮
6.眼罩
7.保鮮紙
8. 頭盔
9. 鹽水
10. 索帶
11.水
12. 口罩

唔該你地 PO連登最緊要快

用車推線

沖啦
得果2，3排警察

濕布or水

沙同埋濕水嘅泥

水浸熄佢 或者dum返去 但小心燙傷

當網球打返去

推

推推推推

好似就落雨